我個名叫犯賤手然

我同男朋友一齊咗半年，之前返工識，之後佢轉咗做full time，而我都大學畢業，岀咗黎做野。原本一齊返part time大家都相安無事，日日返工嘻嘻哈哈，到大家分開做野，我就日日收5點，佢就半夜先收工，交流時間少咗，whatsapp都唔多個，而每日話題都只停留喺起身返工同瞓教時，會好想同佢講多好多野，同時怕佢嫌我煩。其實，好掛住佢。但每次話完比佢聽，佢都冇乜反應。漸漸地，我都好少表達，因為唔想被潑冷水。有啲人話，只係佢返工攰，比啲時間空間佢就好。嗯，我知道，所以我一直都等，但又有邊個理我感受。中間，我會覺得自己頂唔順，講過幾次分手，但講完見佢咁灑脫，我會又r爛面搵返佢⋯⋯被佢食住得死死的。為咗唔令自己成日諗佢，自己就只好去做唔同野增值自己，做下運動，約下朋友，煮下野食，整下手工，但當自己一靜落黎，都係會好掛住。每次煮完野食拎去佢公司比佢，其實我好期待佢會稱讚下我，盡管我整得唔叻，但我為咗佢，我有好比心機。當然，最後都一樣，佢會冇反應冇feedback。我好簡單，只想你氹，一兩句我就會快樂⋯⋯如果連我都走遠了，兩個人只會愈行愈遠，到時候更加接觸唔到大家嘅世界⋯⋯要堅持✊就手看見希望⋯⋯對不

加油呀 我都經歷其身

你都要好好加油呀🥺 堅持✊